點解D外國人個樣咁無人性

有時望種佢地對眼真係覺得好似野獸咁

唔怪得比人叫鬼佬

隔黎post借黎用

睇下個樣幾無人性

我身形同鬼佬差唔多

太冇人性喇
我要好好教育佢

subhuman

例子呢？

有

入去求其click 一個post 都match